唔該熄咗你嘅電話啦

光到我就嚟睇唔到嘢㗎喇

做乜鳩

睇戲

好多都獲獎無數

屌你老母臭閪未出過省城呀

做尻你老母呀含家剷

你老母做雞呀

all we know, it is the time to enjoy the show

睇得幾high都唔好踢櫈

張家輝

埸內嚴禁拍攝

成個電影業俾你搞彎哂

乜你唔知道架咩

成個電影業就係比你呢D撚樣搞歪哂

總知唔好騷擾其他觀眾
It is the time to enjoy the show

睇戲仲上連登開po

唔比食煙左好耐架啦

都唔明點解有人睇睇下戲，係到講電話講得幾大聲都無啲自覺行埋一邊講